妙齡女墮崖 同行男友人竟稱「我要返工走先」

澳洲陽光海岸23歲女子懷利（Sarah Wylie），上周五（27日）應一名大學男同學邀約，一同登山。詎料初次約會竟成噩夢，懷利不慎墮入山谷，男友人竟然拋下一句「上班要遲到了」便急急離去，最終懷利由另外4名行山客救起。

懷利與男伴相約到玻璃屋山國家公園（Glass House Mountains）的汀伯喀登山（Mount Tibrogargan）登高。期間她不慎踩到鬆脫的石塊失足墮山；她反射性抱住一棵樹，惟手部卻遭樹枝嚴重劃傷。

所幸事發時現場恰巧有4名行山客經過，其中3人為消防員，立刻施救。懷利的約會對象眼見有人伸出援手，在消防員替懷利急救時指自己「上班要遲到了」，便獨自離去。事件引發網民熱議，懷利對此大感驚訝，同時呼籲群眾捐款予澳洲的緊急救援隊（SES）。懷利在上周六（28日）接受手術，手上縫了多針，並無大礙。

事後，身兼攀石家的木匠尼克（Nick）邀請懷利一同登山約會，但礙於傷勢，懷利暫未能參與戶外活動。其中一名救人的消防員再次拔刀相助，向他們送贈演唱會門票。尼克則保證，要是懷利在演唱會中摔倒受傷的話，自己絕不會丟下她離去。

呢個鬼佬？

唔想幫都唔好用呢個借口啦

係咪港豬黎

條女咩樣

白雪

princejoyce咁樣